# Pixel Division Base Framework - Sage

## Instrucciones

Para empezar ha utilizar el Base Framework - Sage hay que bajarse el repositiorio de Bitbucket.

```
git clone git@bitbucket.org:pixeldivisiondev/base-framework-sage.git .
```

### InstalaciÃ³n

#### Enviroment
AÃ±adir la variable ASSET_PATH a los ficheros .env. Por defecto carga el publicPath.


```

ASSET_PATH=/FOLDER_NAME/wp-content/themes/THEME_NAME/dist/

```
